[洪仔偷食]退休地圖

都係佢d旅遊節目好睇

拍旅遊節目咪好囉
拍咩劇呀

哪有錢退休

今輯會唔會打比c詠

打俾翠如

洪仔好靚仔

打比達哥

Agger

2M

屌，去到外國就唔好痴返埋華人度啦

退休？自殺實際啲

第一集直接去片啦
介乜撚野紹

但係係介紹俾香港人既退休地圖 咁梗係要訪問下過來人

twitch tv特約

退休都唔比?

退休都唔得?

諗下移民去邊度好

排球女

Do u have gf

哈薩克，屌你老母，係都要幫支那介紹一露一戴

洪仔真係好型 又高

有去過外國長時間生活就知
識返少少華人絕對係好事
有時想打個麻辣火鍋都得

唔高.
鼻又唔高,眼又細

但好靚仔

Malta

仆你個街 1k...

好中意睇佢啲旅遊節目
永城

1k一呎

咁先係正常

屌你老母 香港政府

儲錢移民

主力拍旅遊節目啦
學乜人拍劇

正到

洪狗做旅遊節目 真係唔錯

呢個節目真心正
唔hardsell
唔係咩旅遊熱點講埋d去到原來係垃圾既地方
仲要係洪仔
佢句句講中我心聲

Part埋脆魚做旅遊節目就世界第一喇

可惜宜家冇嚕

活得很滋味

脆魚做旅遊節目真係好正
依家間中都會睇返有線果套地平線上

馬爾他英文生唔生活到

屌佢個look

梗環保啦
見cwing avail就食得唔好side

著住羊裝周圍同人講 咩呀

有無人見到岩岩佢搭巴士右下角個男人黑面

250萬就移到
買埋樓600萬都唔洗
600萬香港住狗屋

拎護照就好
去到個邊預左悶到死

一家要有華人區 得閒打下雀

香港就唔悶咩？

拎左護照 一年去住返一兩個月
搭個船去去意大利 去下歐洲其他地方玩下

咁都可以周不時自己一個去睇下戲 唱下k 食下甜品咁囉

幾百萬係香港買得間爛鬼縮水樓

最撚慘係想走都走唔到呀屌你老母垃撚圾

米八都唔高

洪仔拍旅遊節目真係好好睇
第一集都幾吸引幾好睇
佢真係好charm 好想同佢瘋狂去旅行

見過真人都幾高 應該有米八

屌睇完之後好想退休之後一年返去幾個月都好

永城唔係話典型靚仔 但好有魅力

做

做啦

影相個鬼妹幾正

馬爾他妹

呢d生活係香港幾有錢都無機會過

呢d花車好恐怖

圖

靚過香港果d喎！

含情脈脈

咩呀

好可愛呀洪仔

犀利哥

啲小朋友好可愛

香港d花車

洪仔做旅遊節目真係好好睇
拍劇浪費左佢，亦都難為觀眾，何必呢

洪仔個

洪仔個頭gel得好靚

有咁差咩
我又覺得佢演技唔算屎

好想同洪仔瘋狂去旅行

唔好拍古裝會好d

咁佢個樣太時裝 搵佢拍古裝玩嘢

洪永城啲普通話

perfecto

佢啲普通話係台灣腔

佢阿媽好似台灣人黎

係呀

馬爾貨其實都幾撚悶

係馬爾他

lulu幾大波

瀨尿

啲女幾正
香港有冇哈薩克雞屌

好正

洪仔

Borat

呢條囡玩腳玩一晚